確保整條戰線即使比黑警腰斬，都有足夠人圍攻，銅鑼灣人群請回中上環支援

我認真

到夜晚都keep 太長戰線係弱點

推

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

直頭反包圍啦

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推呀

快啲去幫手啦

抖夠啦,唔上到前線都企後排撐下人數

Push

再推

push